屌你老母今個禮拜打大風咁英超咪要停賽

Skr

你打飛機嘅時候你老母大左肚？

點解你咁蠢架
次次夜晚睇波都見到日光日白
你就應該知道係錄影啦

喂呀

人地屌鳩隻過街老鼠 有咩問題

擔心上唔到去叫雞好過啦

你打飛機嘅時候老衲搞大左你老母個肚

香港打風牙 唔系英國 耿笑開始